對於Wars懷疑 想殺香港人再加搞停送中

1.香港政府已經大部分權力被中央收回
你封關/醫護全面要救大陸人
7婆完全冇話時權
講左要同中央討論
澳門都可以管到每人有最低限度口罩用
香港就on99咁

2.病毒人工可能性過大
同好撚多地方食野味 得武漢人中？
重要全部都係武漢人spread
殺傷力針對45歲人士

3.全面接受大陸懷疑肺炎人士
屌你我都未試過睇醫生唔洗錢

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

兩個bot 我愛你

咪係 一年前睇醫生點都要比幾十蚊 今次貼錢俾人睇醫生都係第一次見
重點係貼錢比支那人睇 一個支那人好返 一千個香港人病撚左
幾撚時封關啊屌你老母

所以大家一定要小心，留翻條命

10年後
中港兩地齊抗疫

香港人都要錢點解支那生化武器歡迎佢來做免費

幫緊佢搵免疫人士
捉佢做抗體

政府預左種族大清洗

屌 我果時得果幾歲都識驚
宜家個政府好似老人癡呆咁乜撚嘢都唔記得曬咁